有冇人見過我部iPhone X

本人今日中午坐Uber 到荃灣TML 廣場遺失一部iPhone X 64GB 黑色，問咗司機話見唔到話，可能乘客攞咗。希望各位能夠幫幫忙。只求搵到電話，希望各位執到人士能盡早與本人聯絡。如有任何資訊，請致電55704514。本人將給予重酬。
謝謝各位
感謝各位巴打絲打

幫推

Found my iPhone ?

如果打去發現熄左機基本上搵唔返

Found your ass

恕我無知 荃灣邊度係TML廣場

工廠區近麗城個邊

例牌回覆:入面啲資料好重要 有去世親人嘅相

已經用過find my phone 搵電話，但喺offline。打電話就飛去留言相信熄咗機。希望都有機會搵到啦
感謝各位巴打絲打幫忙。

係香港搵到嘅機會可以話係零

知道機會渺茫，但喺都希望有消息啦

成皮，實俾人放，買個部啦

小心啲唔好比人厄埋個apple id

疊埋心水用返舊機啦

iCloud都唔用，冇人幫到你

有用iCloud 只係執電話嗰個人好似閂左network.

我諗希望唔會啦 因為有其他機一齊用緊

閂乜鳩network
人哋話你唔用icloud backup啲相呀

我今日晏晝已經即刻報警，其實有冇用